{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048556",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 건아들펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後2時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 カード決済の際、付加価値税が別途請求されます。 大型バーベキュー場はバーベキューだけでなく、料理もできるようにガス施設と上下水道が設置されています。 当ペンションは大成里渓谷のすぐ前に位置しており、ペンションをご利用のお客様には渓谷バンガローをお貸ししております。 101号、102号、205号、離れ、大部屋カラオケは別途費用が請求され、利用可能時間は夜10時以前です。 フットサル場は無料でご利用いただけます。フットサルボールは別にお持ちください。 ペンションはデソン里駅から徒歩4分の距離に位置しております。 前日に入室した部屋がなければ午前中にも入室できますので、電話で確認してください。 渓谷バンガローは事前に予約を受け付けています。 屋外シャワー設備は無料でご利用いただけます。 すべての客室にはエアコンとトイレ兼シャワー設備が備わっています。 ただし、個人用洗面用具、タオル、ティッシュ、食器は提供しておりませんので、必需品をお持ちください。 コンアドルペンションを利用する間、カフェの絶対空間ではカフェの全メニュー10%の割引特典が提供されます。 未成年者の男女同室での宿泊予約はできません。 バーベキュー利用案内を見ると、バーベキュー、炭、網、はさみ、トング、手袋が提供されており、個人バーベキュー用品である炭とグリルは持ち込みできません。 バーベキューの利用料金は6人基準で30,000ウォンであり、人数追加時に1人当たり5,000ウォンの料金がかかります。 ペンション内にはメゾネットタイプのプール、カラオケ、ビームプロジェクト、フットサル場、バーベキュー場があり、駐車も可能です。 渓谷の隣接に位置するペンションでは、渓谷の縁台と渓谷の車泊を楽しむことができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後2時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "カード決済の際に付加価値税がかかりますか？",
            "answer": "はい、カード決済の際には付加価値税が別途請求されます。"
        },
        {
            "question": "大型バーベキュー場はどのような設備がありますか？",
            "answer": "大型バーベキュー場にはガス施設と上下水道が設置されており、バーベキューだけでなく料理も可能です。"
        },
        {
            "question": "大成里渓谷の位置はどこですか？",
            "answer": "当ペンションは大成里渓谷のすぐ前に位置しています。"
        },
        {
            "question": "渓谷バンガローを利用するためにはどうすればいいですか？",
            "answer": "ペンションをご利用のお客様には渓谷バンガローをお貸ししておりますので、事前に予約を受け付けています。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー利用料金はどのようになっていますか？",
            "answer": "バーベキュー利用料金は6人基準で30,000ウォンであり、人数追加時に1人当たり5,000ウォンの料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "フットサル場の利用料金はかかりますか？",
            "answer": "フットサル場は無料でご利用いただけます。フットサルボールは別途お持ちください。"
        },
        {
            "question": "ペンションの場所はどこですか？",
            "answer": "ペンションはデソン里駅から徒歩4分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約はできますか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約はできません。"
        },
        {
            "question": "ペンション内で利用できる施設は何がありますか？",
            "answer": "ペンション内にはメゾネットタイプのプール、カラオケ、ビームプロジェクト、フットサル場、バーベキュー場があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 571,
        "QA": 442
    }
}